傻眼！劉樂妍涉賄選被起訴 開庭卻向檢察官宣揚共產黨

2020-04-17 11:58:34
〔記者陳慰慈／台北報導〕有「女版黃安」之稱的藝人劉樂妍於2018年間，因涉嫌要房客去投票給當時參選台北市議員的羅智強，就減收對方1千元租金，今被台北地檢署依違法選罷法起訴，離譜的是，向來親中的她，每次開庭時也不忘向檢察官宣揚共產黨的好，行徑令人傻眼。

北檢接獲網友舉報後，2018年立案偵查，因劉樂妍長期在中國發展，常不在台灣，因此開庭均約定於她返台期間，而檢察官就此案前後共開過三次庭。

今年2月，武漢肺炎疫情開始延燒，看到中國的防疫措施後，劉樂妍在臉書發文表示「共產黨治國真的是讓我長見識了」，大聲對中國示愛：「天呐，我真的好喜歡中國共產黨哦！你叫我怎麼能不愛你呢？我以前不認識你，自從認識你以後，我瘋狂愛上你！我想我會一輩子愛你！」

據了解，檢察官每次傳喚劉開庭時，她常偏離訊問主題，極力宣傳共產黨治國有方，沒疫情又安全，並強調「我沒有那麼支持國民黨，只是想打敗民進黨，我最支持的其實是共產黨」。

咁就抵坐啦

屌你咩 搞到我嘔返噚晚餐飯出嚟